大家點睇 Apple Oi呢個 youtuber ?

英文又差，韓又又差...
佢d片 聽到佢姣真係好煩，成日唔知尖叫 d咩

唔明佢點同韓國男朋友溝通，好似有性冇愛咁